有冇人係盆骨前傾?

依加訓喺到係可以穿到成隻手過去，好似越黎越嚴重
行同企嗰陣又成日唔記得唔好企咁直

唔記得唔好企咁直？
應該企直啊

推